有時候，有時候，我會相信直播有盡頭

還沒好好的關注，反送中裡的衝突
我們一起去看，慧韡主演，新晉舞台劇
然後瘋狂地買飛，大會突然的通知
可能需要延期，到十二月，死仆街回水～

有時候，有時候
我會相信直播有盡頭
爆機兄弟，一鋪Q起
嚇到達哥他屁滾尿流

可是我，課了金
情願一世玩完美世界
等到反送中盡頭
也許達會陪你 打通宵的機

更多更詳盡歌詞 在 ※[url] [/url]魔鏡歌詞網

差啲冇咗個靈魂

好歌推一推

推

填得太好

手足有冇邊唱邊喊

我邊含淚邊填的